[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹甚麼? (1949)

我

slow

好慢

比馬gel了

追半輸半算了 快d補番球

7c

韓職宜家都唔入波

9.5b 又入唔到

角大gel

10.5b

求link

咁都角 球證盲？

叫一叫4c

bot9 all black

仲未派點買波

b gor 70k 水手冠軍

狗會係咪請咗班弱智數角

球證買左角大

8c

仲有100k 2.5/3 球大

無懼超人買10.5 都買唔到, 我屌

水手攻波 一定多

我想問比馬肯刷角未 。橫濱cup教訓下比馬得唔得

邊度睇到?

買比馬坐半望全 一定羊

水手刷is ok

再追12.5b

10.5s求補飛

12.5b

水手刷角唔射波係咪on9

水手大波未屌 垃撚圾

初盤開10.5角 真係會角大

弱智都識數啦

好彩比馬會hold住咗10點場角大d派彩，唔係又輸鳩返落去

買水手冠軍咩心態

有冇可能諗過係會贏呢

有duck 必有sick

-5c

假到 水手70分鐘1射 上場屌打696

11.5好吸引

中哂水手伏

濟洲聯快入

派角未呀屌你老母

墨角仲未派$點買

0-0完

跳多下買10.5b

9c

唔好啦10.5s

9C

又等唔到, 屌你老母cls

-4c

11.5 買啦屌你老味, 有種開11 玩尻我

點解仲未派墨角

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1553)

L.Ball (朗素波?≧?≦?)
#29784

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1610)

Lil.Xan (XOTourLif3) (如何完全戒賭) (美國妹大波波)
#156522

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1914)

-6.8k (不豬便是羊)#72074
派我未

走數事後撚綜合討論區

爆角

13角100%

華拿古斯角未派?

水手ng

不了

劇本1-1

9999999999

刷多4角先1-1

之後比馬冠

決賽和波定律

俾多兩屍

下隊客

馬會角細永遠高水過bet365

係, 角大永遠禁低

比馬頂住
濟洲快入

垃撚圾水手 一球都冇

刷多4角

一買11.5 就停角

btw 中岸水手有 0.5/1 1.38 收息

－2

追和未啊水手

11.5s其實sure win 角超買左10.5

比馬 下一球 第二球

點解墨假角又要數
都無問題角

跪求連角

Gun

兩角 快手

水手cup 未呀 痴撚線

係客

下隻角:比馬

咁都冇12m

黑到
水手應該12M..
但比張黃牌水手

比多1角先啦

以派錢

比馬頂撚住呀

4連角

比馬頂住

主客針

k 角位斬中, 射條撚咩

11角

黑過墨汁企喺後面咁清楚都當無事

乜射門都冇 淨係刷角

85 有角

完全封鎖假分狗

畀多2c唔好10角呀

g支

g持

11.5b 點叫

4角點叫

9.5s 頂實

場波都就踢完
墨假仲未派角球錢

叫唔到了

100%

已派

諗多左啦

Cccccccccccccccc

有波入未

好勁呢球

11.5b

水手廢撚到

90+3 2:0
FT 2:0 13C

水手on9, 成日k 角位斬, 落底斬啦弱智

真係85 10角

10c 9.5 gel

買左比馬ng

10c

10c!!!!

10.5 11.5大叫糊

劇本

水手肯入未

底線射人都博唔到角

9.5b,2水入 cashed

下半場0攻勢 博林尾角球龍門出黎啦

90+ 1角

準備多3c

超人gel

超人要左10.5b 代表咩

水手既廢

唔比

3c軍團

3連角

如果1:1就好笑

俾多一屍

屌, 9.5 入唔到, 入撚左11.5, 9 成11c ft

85分鐘

有無人買左廢鐵??

刷3角追和

應該11c完

屌 比卡超派未

水手第11角頂入

超人gp d人gel到呢

Hi

下半場1個射門

10完應該好多人死

比多1c送比超人gp班弱智la
雖然要爆我10.5s

單邊刷角都入唔到

慘 攻到咁都起唔到腳

個個都笑佢喎有人gel咩

水手班撚樣, 咁多刷角機會, 次次cup 一cup 傳中

水手下半場其實唔差
係比馬守得好勁

3角

Goal未

11c

11c 半場9.5 10.5

俾多兩角呀你老母

刷多2角

畀多個！

橫濱好波 追和

水手90分鐘兩個射門

補幾多

超人好波

之前有穩，又唔驚，睇死佢中 中位數

水手反杯表演倒立食青提

水手隻廢

Sorry

水手入波拎冠啦

水手cls

成場2射門

仆街

11c完

廿次都有 365壞左姐

superman gp

大船必沉
大家買佢對家所以佢贏

2連角

又針 dklm

12M

未客隊

in 超人 we trust

屌你老母真係11c 完, 黑過豆

呢啲說話龍門任佢擺 睇黎都無謂

水手

冇事 我買左賽前10.5b

下場繼續，我被人gel爆都無奈😂😂😂😂

佢收皮啦，咩一注收返晒，賭纜咁賭，跟佢賭實輸死

屌你老母, 買唔到10.5, 買11.5 又食屎

呢個真，咁樣all in法真係死人

高水下盤CASHEDDDDDDDDDD

最後一攻係屁馬

超人玩多十年都唔會夠小星鬥

完

完場 針

比馬好波

屌, 好撚慘, 9.5 同10.5 買緊都有角

水手角大再黎過

輸死, jump

氣勢完全贏哂 抵贏

澳洲個隊？

贏一注就可以追返哂，本多忠勝

護級拎冠叫咁大聲

論面皮厚bgor 認第二有無人認第一

唯有入20萬追數

11.5針，9.5b cashed羊$50

水手救返 贏唔到冠軍，真係慘

Jj聯仲唔入 叫無j聯喇成班女人踢西波

買左比馬win都唔想佢拎 跟本連傳波都做唔到 廢到嘔

日乙果隊

有 角球燈人

水手比人食左個12m

角都無 水手

死守球隊

狗會係咪執咗粒？比卡超得14角數幾個鐘都數唔掂？

我見佢地咁，我都費時補，比個11c佢地嘆下算

濟洲快入

咁都開唔到12c

who, which gp, 我入左超人gp 冇人講野既

佢買10億

墨角數幾耐

唉2.55冠軍，冇銀買

垃圾B賭口數,飛都無張

我都唔知佢講緊咩 我睇係D人笑燈人冇人gel喎

睇波睇到喊

中岸水手[+0.5/+1]
強陣

好撚癲 偏撚到出哂面....

今場輸30k...

11c完場？

yes

呢個垃圾9up唔洗本一張真飛都冇
贏就係咁出聲，一輸就收哂皮隔一陣就del左佢
跟住又扮冇野重新黎過

gun 左 b gor？

on9

佢叫人pm d飛比佢ga

唉又唔比多粒

啱先仲話咩有獎抽

個gp有無link?想入去跟燈水

中岸水手 10.5細

IQ 題:

b gor 同 superman 共同之處？

心靈投注
心中富有

唔中唔計

又一注收返 條撚樣9up唔洗本

面皮厚到cls

2:35澳職半大 大注

想買水手盤

中了！

gun

浦項制鐵

買win la，一係半主

150 000 000¥

原來咁高獎金

點都唔會買作客半一上盤

0.5/1 b

1.38。

澳職10.5b

支持頭g王既請坐底

今日啲盤唔識玩

浦項入未

訓左冇睇 墨角咁耐唔派 有問題角

Dllm買制鐵大波又一球都冇

作客讓半一=100%入球大

又黎

今晚低水贏波收sick?

ok

保特幾時正選踢水手

收唔到就sick

買喵好

廢鐵細波又細錢

馬會又唔派水手角球注

sor law

想要多次水手

馬會角球全線收皮？

超人 10億 角大，賠唔起

水手盤 有冇ching支持

眾數加s?

理撚得你錢已派 12角

墨角仲未派

墨城輕鬆贏啦

先千幾萬港紙，又要交稅又要同球會分，又要除開20-30 個球員。lol 冠軍賽都多過佢

澳職 半大

係
juz like
I have a dream
but dreambig eat s

兩場黎？

多多支持
屌屌無拘

來互相傷害

濟州好波

大你一個零呀bgor

殺他巴

濟洲頂住

濟州聯次次細波 馬會派錢

Hi long time no see
Long time no lihkg

都高韓仔客派錢

Jj聯好波

墨城半大

200萬 10.5b 100%

唔買角了，垃圾馬會角球死ser

澳職半0有3倍
琴日2.95倍都輕鬆開出

我依家都好少上 呢度好撚低質

有冇人想知呢場買咩呀？

重心 半大

上嚟睇人gel

應該好多20 歲都未夠既學生哥/小學雞 ，整到好多大蛇都唔入來了

唔派角點撚樣賭

Sor law

你唔撚係話我only哥分身咩

墨角終於派了

即場角之前就變左成個鐘先派

ky hi

買少少水手睇波算,希望用200蚊可以贏到30萬既B哥

無半大咁點
你扮半大叫俾我聽OK?

同路

墨城盤

記住約好將來有一天

跟左半大重心

走啦

其實你係？

唔sick 你，我只係認同呢度低質左

半大 半大

叫完了

呢場一定係要水手盤

弱智，你好

屌你老母jj

濟洲頂住呀

未開波就叫定先
半0穩了

尾盤 墨城了

1:1

ok
🏃🏼‍♀️

有線今季唔做澳職?

反cup 佢啦

我都想知

好似無

14角派左

跟左b gor30個
豬左下鋪再入60個賭 未撚驚過

Now有得睇澳職

雲加水手

cable冇

比now 收左

老母又鬧

馬會其實數緊咩

我b了

書包墨城

水手角大未派既

書包大戰雲爺

韓職又和波 垃圾

雲包又黎壓哨出

死ser

書包又vs 雲加

但每日投注上限係50萬
負緊30萬
入20萬追
姐係一陣要買d 2.5倍以上先打和，唔係就要等結算之後先買得

Sor law，今場買乜好？

書包贏硬既

錢

又唔派角

cable有...不過冇得免費睇姐

書包次次都贏

韓職入多2球派10$

漢城沉沒了

兩大燈神又黎,腰斬好嘛

咁快開波既澳職

又係咁
買包花生睇大sir大戰

可以現金券一箱錢拎去玩呢

sad 冇個幾隻燈比水

水手一定得

wtf 澳假開左波？

1c

JJ ggggoooaaalllll

墨城

用機數都搞咁耐 買唔到墨城盤

準時澳職1分鐘1c

1:2

Fake?

濟洲好波 有個濟字旺我

大波終於開到
Dklm

明顯係用人手la

水手禁屌

Nice

咁多錢請一百個印度人都數唔掂

澳洲水手 vs 日本水手
睇下邊隊閪啲

全大只需13分鐘

遲左冇買到 角球咩水位先好買

半0全3

所以請左300個巴基冷坦數

半大只需45 分鐘 就輸錢

1.5 2.5 3.5 4.5 5.5 放題

8分鐘入2球 ok?

書包出嚟燈我。。。。

2222222222

書包出左乜?

半11c就好了

依家有線冇免費澳職播

垃圾城半大又針

客盤

有個城字都垃圾

eg 李城

@superman

長買jj都正氣

半大針

膽大妄為

墨城半大 feel 到又jump

啱

都叫做cash out 過

馬會出數未

澳職唔入波仲踢黎做咩

澳職無半大踢黎做咩

仲未派屌

角呢

水手FG

睇黎又係下盤

水手頂住

買左200 3倍半0
希望中

12.5s點睇

墨城奇蹟半大

13.5s先敢買

頭先場2.5b輸到仆街

奇蹟半大阿澳假

屌2注輸哂

墨城禁屌狂射 要fg了

無膽匪女

笑 下盤先穩

入波半大阿水手墨城

比角未

澳假半大未？

射都冇射過點半大

賭到冇錢賭 焗住賣哂d hottoys 博多鋪

派左角球lu

兩大燈神互GEL,真係好撚好笑

唔好借錢賭就得喇

收嗲啦書包。。。

入波半大

借左啦 輸埋咁解

巴打有咩放？

將賣出hottoys總數既錢 30000 用黎買水手11.5b

今朝賣哂啦

想買

墨城半開半大

咁值錢

3

水手墨城奇蹟半大

角球

1:0

成廿幾隻 大部分iron man

水手咁勁

上啊水手！

Water hand

刷角係時候

B哥下鋪係咪賭60萬?

我最值錢得條底褲

書包又屌打雲加

墨城落後刷角啦

澳洲水手叻過日本啲垃圾

水手準備比人cup

水手墨城半大

琴日賣notebook 今日賣hottoys 輸埋路知賣咩

跟左殺巴

cup還cup 半大先

麥哥馬克倒戈入波

B gor 又中

下盤聯賽

屌你墨城

賣身

水手win仲有2.1 要買就快

水手 1:0

0.5/1 goal

準備買水手個時見雲爺要左無買

暫時3場都下盤

半客，針

澳假唔買下盤 唔好話識買波

屎忽

買左水手盤嘅手足記得補客勝 澳假咩都有可能發生

澳假同南美波一樣,買主隊就得

下半場先補,依家補無肉食

補多左注主勝

入波時間岩岩好 掛住睇無買江原

補主勝有咩用

下盤先係皇道 明明大家都咁撚廢 竟然可以讓人

書包

都啱

咁都唔入

加注

如果依家就追和,時也命也,頂到去下半場>5倍,就食撚滑

半大阿水手墨城

主勝仲有2倍代表啲咩

買左客既點補
諗緊補唔補注主

因為我3串1尾關 點都要補左先

贏撚硬

今季長追中部海岸部員

代表35分鐘水手入多球

和波 super

買角大好過

10.5B?

半大墨城

4

444444444

墨城死都唔落底
抵輸啦

中了
2.57 + 6.5

入多球半大阿水手墨城

27 mins 4C
90 mins = ?

5c

14c夠 唔急心

3串1就一定要補架啦,無計,我單頭慢慢等

半大

主勝回到

係

半場入多球 1-1 2-0

奇蹟半大墨城水手

B gor下一注要買幾多？

水手係今季盤王

即場盤升番半一

半大阿

半大朋友有福了 等陣墨城會入一球追和先

入波未

唔入比人入啦 半大

刷啊 角啊

入左1球仲有受讓半一買

10.5B 回DD就入

墨城唔識入波, 半大唔駛叫

半大咁撚難嗌既

水手入多球囉

琴日咪有人講過囉，澳洲波大家55波，學咩人讓波，cashed

入左 主win

未完場gel好易出事

有得輸半算好彩, 半大好難玩

gel

5

屌開1.5 冇得輸半

屌你GEL到貼埋飛,睇黎要早D補客勝

奇蹟半大

冇時間喇屌你

5你老母

Dllm

下盤cashed

Cup柒啦屌

半細GEL

客入一粒開個半和開心下

仆街戶口無錢要落街入錢補飛

韓假大波未

入波奇蹟半大

半大奇蹟

無晒角 點搞啊

5C

上半場比多球

唉，好弱智
希望半主頂實

書包出偉重心

繼續

半大打包了

10.5b ok?

下盤

屌你老母科拿路利

no 11.5b

上盤jump 了

科拿路利

11.5b ok

澳真 真係開季到已家一場上盤都開唔到

下場識買了

集氣半大

掂

角球 Gel 得

2018澳假仲買半大係咩概念

角球半場半打

半大號陸沉

尋日場澳假都係下盤

等正氣老鼠了

仆街垃圾賤種城

冇左bobo仲邊會正氣

換晒血了
今季澳假好多隊都大執左

西流正氣下盤

咁快gel定

我gel左la 0.5/1 收息

66666666666

踢得幾靚球罰球

首爾細波

又輸 針

777777777

墨城cup條毛
廢到

7

半7全10

半七

半7

即場買咩..頭先水手杯 針

半大jump

手足有無補角大

10.5s cashed

角大

13.5？

仲未閪完 買馬影相 買半大差一粒

12.5

跟

11.5

半大其實冇得度 博運, 最難買

10.5

反杯得3.65 開硬

半主 cashed

2.5大賣樓all in未

xxxbb又中

估閪到隊垃圾城閪到一粒都冇

個日都以為有得蚊注贏錢

主盤gel

請教高手咪得

屌你老母

FC首爾差D入波

半7 角細要了

屌, 角球準備爆

無
我唔識玩角

下盤紅毛泥gel

墨城呢隊閪波落後會刷角 佢領先就可以買角細

買角大睇佢刷 買角細睇電莖

我條三串一頭關就收皮

我依家補會唔會太遲

會

之前鳩買

有人gel左頭
就買1000 2.5大

我1:2就夠啦
唔貪心

同路. 但我貪要埋馬塞

FC首爾 禁屌到咁都嬴唔到唔該全隊斷腳

睇黎巴打買得好大

狗會出到13.5 角, 有信心殺晒班角細友

狗會出到13.5 角, 有信心殺晒班角大友

即場2.5球大買得過？

細細個已經開始聽講過
半7全12
送錢？

有無老鼠嘅手足

呢場反cup d飛好硬淨

冰角

呢隻老鼠已經唔係我地識果隻喇

48 分鐘入波

呢隻過街老鼠

上堂先，希望落到夾中

8

咁耐都無4倍

下盤又cashes cls-,-

反到我切7 利申澳職操盤手

好

紅啦 咁飛過去

反cup未呀
屌你老母

水手入多球好唔好？

反cup la 好ma

係時候追平啦
5分鐘內追平
10分鐘內反cup

墨城廢到 水手好穩

墨城廢係人都知

9

米刷

角細準備爆

買和先

依家買13.5b 仲黎得切

邊個話水手場波半大 可大注

12.5細等爆

可大注, 不過會輸咁解

諗下好

買咩輸咩

有信念

買完角大無c

開channel未

6串22拎咗黎咗頭關

-4 角

屌你老母仲買左大 依家兩邊都on99咁

有冇人可以講下今朝高隆發生咩事

換走個前鋒啦，越晒位繼續走
正仆街

10

吊跟左超人

對家拎完戰神卡之後反cup

-3 c

12.5求跳船 不要不要刷

客隊收到死亡恐嚇

妹吓妹下

周巴

澳假唔買角大都不要買角細

墨城cup 啦

又亂9貢踢出底線

仲敢買大

而家買返大補救

15射1中

2.5低賠又厄錢

冇柒頭頂住

呢隊唔係曼城唔係紐約城

反cup啦垃圾城

而家買2.5大？

主 3射3正
客 16射1正

角膽13

反cup到我裸跑...

等多陣1.5都有啦

墨城求反cup

我幫你影呀
反cup到

黃牌 2.5/3 cashed

墨城廢到
水手都識踢波

反cup到我含呢個post全部手足

lm

LM

咁益你

比多角 10.5b ok?

10.5 GAOLLLLLLLLLLLLLLL
11.5

FC 悉尼盤回咁多飛

超人又中

支持西悉尼

12c

11.5 CASHED
今場收工

，屌咁快

西悉廢到仆街

角大cashed

咁快12收住一注先

水手上季都廢
今季可能有啲新氣象呢

買親上盤都要叫反cup

12角到尾ok?

88

13

Approved

13c

13C

14c

13 la

14

上場個濕尻盃俾老鼠炒3 粒, 作客一定唔買

隊隊都廢

成隊墨去打靶please

C爆到9彩

14 LA

岩

弱智到下下都踢/頂個波出底線

刷咁多都入唔到波

13.5B@2.48

唉13.5唔買，買2/2，5大

一直追大就上到樓

btw水手squad冇保特ge？？

中位數可以開到11.5唔係冇原因

17射門 2射正

0入球

被自己友射親

12m?

封乜？

周巴
你係唔係好耐之前果個

無

唔係

foul都冇

澳職半一上盤真係比狗買

角球細爆左 追大

成個人瞓晒上身都無吹罰

成個人抱住

和啦 屌你

韓K冇人理

15.5 16.5大
有幾多買幾多

81 1比1
84 1比2
88 1比3
easy

又比毒水？

已經買唒落半大

FC悉尼

老鼠角細了

墨城換完人唔刷了

悉尼大波

same roas

墨城追和

10.5
12.5s

墨爾本城

有9 蚊 , 半大同全大注碼點分配好

我就係買左主win
1:2我ok呀

澳假d上盤

00點理

$8.9 半大 $0.1 全大

15c

即刻停哂c.....

刷夠17角

gchi

15c cashed
15.5 16.5準備

-3c

終於！

實有

劇本出現

反cup/比多粒

GOAL 大波CASHED

1:2
快d入多球

賭盤既朋友, 想問點解夜晚咁多波, 要賭澳洲波?

又15c
等買西甲算

Seoul入未？

10角想買13.5 無買

1:1 無c了

Cup柒啦

夠假

唔賭澳州波推大個本夜晚邊有錢賭咁多場

客NG 3.15倍
買完一分鐘就GOAL

無柒頭了
又一場1:1

一買就暫停投注
就入左波

場場都1:1
唔到你唔信

一陣老鼠都唔差在開埋1:1
利申:老鼠角細

劇本黎啦
真心鐘意澳甲

士氣波 cup 撚埋佢

老鼠1:1 @7.25
有幾多掃幾多

冰角啊

又和波劇本 屌

今晚有咩介紹

澳洲波好正

澳假多劇本
容易中高水

D盤咁唔穩, 值得賭咩?
澳假開左季咁耐一場上盤都未開過

1.5/2 cashed
利申 1000@3

其實我地咩都賭，澳洲時間最適合

16金

16c

將會cup埋
利申 冇買

咁你可以買下盤既姐

你可以長追下盤ga

15.5B cashed

老鼠 半主
有無同路？

me

16

追角大追到回晒血

Cup佢老母啦

16角

比多角

哈又中

派錢 17-18角完

2c more plz

Nice

10.5
12.5s
15.5s

派過比你啦

劇本cup 未？

墨贏到頭五抽2 $200啦

聽晚阿仙奴可以買5000 如果玩開1-2000既朋友
今晚多仔可以試一試
紐狗下盤我都會要

其他睇埋呢兩場再決定
NBA要76人

喜欣

我了

Lm

meme

me!

下盤咁穩點解唔賭

宜家幾多分鐘

one more c plz

接近補時

補幾耐

想玩nba

一間就開上盤 老鼠

到你買下就開返上架啦

歐洲波上盤穩D

呢個真, 西悉踢垃圾盃都俾人炒
今場老鼠主場仲唔炒尻佢多一次

完未，頂住呀下盤

5min 仲唔cup ?

入啦屌

岩岩入左d
用btc買左阿仙奴-0.75
小注1K

殺佢老母呀
墨城

補咁多

肯入未

比多球

未完場呀ching

客入多球 我扮墨城叫

墨城 廿幾射 十幾角 得一球

首耳 屌你老母

馬仲冇入球仲開
應該有多球

17c

17C

365咁快封盤 係咪有景轟

nba 最後攻勢一定好撚刺激

16.5b cashed

係啊 allin

1 more c ok

數據屌打都係打和

完了吧

打得fifa多就會麻目

墨城咁都唔入

今季隊隊都換晒人
數據完全無撚用

咪撚 keep住1:1收錢

好正氣
20分鐘刷左7角

今朝買左勇士12.5
打完第3節仲落後2分 以為壯撕飛
點知第4節炒人30分

半一高水都走去買

邊個買？

17c 睇左場垃圾

又1;1

琴晚比人迫害到仆街

澳職5注中晒 雖然係蚊注

信念無補客勝 嚇到瀨屎

識買下場波膽了

買返少少袋鼠 1:1 先

澳真全部和波 莊家頭輪都賺夠
邊場波先回饋比小賭民

黃鋒又係派錢

以後唔再掂澳假

跟實了

b gor下場要買幾多先追得翻

下一場買下盤好唔好呢

今季澳假好似角大回歸
上季角大慘到仆街

開夠下盤了,下場老鼠了

首爾真係，追20場都未識贏

係啦 火箭對家都係
一日有MELO一日都長追對家 上樓

澳假迫害 20分鐘7角，3球都無

跟住又有-0.5/-1

直插和 1:1波蛋

12.5s
13.5s
15.5 兩注
好彩追番

跟！

無左bobo

Btw 書包又贏
下場出咩

首爾踢到降班

走哂班前鋒咪一樣上場打和

bgor 100 萬追數

爺爺反底,波膽都中埋點玩

黎歐霸玩啦

B gor 見字請回

踢左7 場 3 大 4 細

主和/客和/1:1
派錢

跟實bgor了,100萬上樓!

佢無限注碼點解唔買大啲